{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 보아즈"
    },
    "text": "カフェボアズは新盆唐線良才市民の森駅1番出口良才市民の森公園駐車場の向かい側に位置しております。 駐車場は特にありませんが、バレー駐車は可能で、建物全体がカフェとして使われています。 1階はパンや飲み物を楽しむことができる空間で、2階はブランチを食べることができる空間です。 室内は広々としたガラス張りで明るく涼しい雰囲気が特徴です。 ただカナダ産オーガニック小麦粉を使って作ったパンを提供しており、健康を強調しています。 また、パンの出る時間が案内されていて便利に利用できます。 サラダメニューはグリーンサラダ、真空調理法チキンサラダ、肩ロースステーキサラダ、真空調理法ビーフサラダ、スモークサーモンサラダなど、様々な種類を提供しています。 ブランチメニューとしては、ブレックファースト、ハムエッグサンドイッチ、サーモンサンドイッチなどが楽しめます。 また、スナックとしてはトッポッキ、チキンアンドチップスなど様々な選択が可能です。 近くには良才川の道や良才市民の森があり、食事の前後に散歩や見物を楽しむのに最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェボアズはどこにありますか？",
            "answer": "カフェボアズは新盆唐線良才市民の森駅1番出口良才市民の森公園駐車場の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの駐車場はありますか？",
            "answer": "特に駐車場はありませんが、バレー駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの建物はどのように使われていますか？",
            "answer": "カフェボアズの建物全体がカフェとして使われています。1階ではパンや飲み物を楽しむことができ、2階ではブランチを食べることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの室内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェボアズの室内は広々としたガラス張りで明るく涼しい雰囲気が特徴です。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズではどんなパンを提供していますか？",
            "answer": "カフェボアズではカナダ産オーガニック小麦粉を使って作ったパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズでは何時からパンを提供していますか？",
            "answer": "パンの提供時間は案内されていますので、それに従って利用できます。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズではどんなサラダメニューがありますか？",
            "answer": "カフェボアズではグリーンサラダ、真空調理法チキンサラダ、肩ロースステーキサラダ、真空調理法ビーフサラダ、スモークサーモンサラダなど、様々な種類のサラダメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズではどんなブランチメニューが楽しめますか？",
            "answer": "カフェボアズではブレックファースト、ハムエッグサンドイッチ、サーモンサンドイッチなどのブランチメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズではどんなスナックが選べますか？",
            "answer": "カフェボアズではトッポッキ、チキンアンドチップスなど、様々なスナックが選べます。"
        },
        {
            "question": "カフェボアズの近くにはどんな場所がありますか？",
            "answer": "カフェボアズの近くには良才川の道や良才市民の森があり、食事の前後に散歩や見物を楽しむのに最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 517
    }
}